ram超完頻之後開唔到機點搞

amd r5 1600
msi b350 mortar
ram corsair vengeance 3200

等佢自己reboot 會reset個bios

求救

拆CMOS電池再隊翻上去

bios 搞
通常超頻都係咁樣試㗎
升速升電壓 跟住煲機
開唔到機死機就教低啲

但係我禁完開機個mon鍵盤滑鼠唔著
其他風扇ram果啲有著燈

帶返個頭盔
唔係連機都開唔到
係入唔到Windows
可以用以上方法搞

係咪姐係依粒電 試過拆左再禁開機都係個mon唔識著

斷電 拆電池 按住開機Button 15秒

機開到嘅 但係mon 滑鼠 鍵盤果啲唔著 入唔到bios

amd reset bios好煩
如果斷牛電再甩主版電再用埋reset jumper都reset唔到的話
要拆u

入到windows啦 咁多位巴打我愛你地
新年快樂

見你五位數字ID先幫你

87878
靚靚id

8柒8柒8

未試過要拆U reset bios

p.s. ryzen 1700 > 2700x > 3900x

咁耐試過1次係咁
真係用晒所有方法都唔得

我條ram bios到睇就行緊2933
但係用工作管理員睇就得1467
點搞

開CPU-Z 顯示個頻率*2就👌🏻
Dual Channel

樓豬電腦基本知識咁貧乏

唔好笑我啦
我notebook 開工作管理員睇係有2667嘛
鬼知部部顯示出嚟都唔同

用1600就唔好學人超頻

1000 series 而家先黎試超頻?